真係末日到個時。香港一定死先

屌你老母。咩尻野都要外購 完全無本地生產

tommy仔仲勁過柒婆。

如果第時 全球末日。 香港一定因為物資死撚緊

究竟個垃圾政府有咩撚用

香港人真係要自救。向多d唔同生產線發展
強化本地生產。

on9政府呢二十年完全將香港空白化。完全無推進過本地生產

關於派口罩，我支持剩係派畀手足，歡迎入嚟屌柒我

無正苦狀態

呀婆搶紙巾，口罩，搶米。
全部都係外購野

本地生產真係俾柒婆玩到食哂屎

dllm...周街得藥房金鋪。咁就叫經濟好
武廢一個月就打沉香港 要栽員。得表面塊皮風光。內在一條骨架都無

大家諗下。末日時。就會變阻以物易物制。香港用咩同人換？地產？

用成幢ifc換人十包米？